Vstávam v osm hodin ráno .
Potom jdu do koupelny .
Tam jsem od osm hodinu do půl devět .
Od půl devět do deset hodinu snídam .
Jím často tradični česke jídlo : český chléb , tvaroh , paštika , hlávkový salát a český salám .
Piju zelený čaj s květy jasmínu .
Potom oblékam se a jdu na tramvaj .
Od deset třináct do deset do deset třicet dvě jedu do školy .
Tam jsem od půl jedenáct do půl čtyři .
Potom jedu na Kolej .
Na Koleji , v mém pokoji , jim oběd , od pět hodinu do půl šest .
Od půl šest do osm učím se .
Potom do deset hodinu posloucham hudbu a použivám počítač .
Od deset hodinu do jedenáct sprchuji se , holim se a myji se .
Potom do půlnocý nedělam nic .
O půlnocy jdu spát .
To je můj denní Program .
